宏利財政策劃顧問 有冇巴絲知咩料

有冇做緊保險嘅/已上水嘅保險jj 解答
讀緊書 做呢個行業會點？
有冇底薪？要跑數？洗腦？
認真post

朋友會怕左同你食飯

係，仲會block 9埋你

開頭同你講唔洗跑數，但你做唔到會趕你走

做保險
要跑數
應該係自僱無底薪
但洗腦就咩年代

讀緊書去做 拎唔拎到經驗

女既會好d
有個借工作便利試到各行各業
開個IG 做下產品模特兒
分分鐘開保單變副業

咁臭雞
好驚伏 同害人
但讀緊書想拎下啲經驗
但好怕比人洗腦開屋企人朋友單

sales囉 最乞人憎果隻

如果你係做賣保單就唔好做，你想學賣野 / 口才唔一定呢d位
如果係保險調查員 / 做 Claim 錢 先叫有d 野學
不過都係叫鳩你去sale 野多

公道啲講句，其實保險係需要嘅，如果你自己都唔信保險，無謂做依行。如果屋企人朋友未買保險，而果份保險又適合佢地，開單又無妨。最忌係唔岩佢地 佢地又無需要氹佢地買就唔好姐。
如果你自問人緣好，識人多，咪做黎試下。
利申：非保險佬，買有兩份保險

冇經驗拎到 reference letter都俾唔到你